[認真求教] 邊度可以幫法治申請死亡證

真心一問

唔該嗰班垃圾保皇B隊唔好再覺得自己講嘢好撚幽默
聽到嗰下真係好撚火滾
依家手足被人屈打成招 腳都打撚斷埋
一係你就話已經唔能夠講係咪仲有法治
唔好成日想用有險可守仲有法治去食人血饅頭
依家係爭取緊民主甚至係爭取獨立 唔係俾你爭取選票
而家對家擺到明會種票 唔該清醒下
係個建制入邊玩你永遠都玩唔贏

去法院申請
申請時記得自備燒毒用品

公民黨又會話你係鬼 黑警扮既
叫你忍耐下 可能會有啲不公平判決